香 港 四 大 天 王 點 排 ？？

我覺得

黎>張>劉>郭

張>黎>譚>劉>榮>郭

黎>張>郭>劉

譚>榮>黎>友>劉>城